[屌你地係咪唔識中文] 專家係話唔好出街，唔係唔好出市區呀！

大家應該都發現，
近幾日大帽山、大尾督都好撚多車入去。
原因唔駛多講，
就係好多一家大細趁唔駛返工當放假咁，
去曬行山、bbq、親親大自然。

香港人係咪唔識中文呀？
專家話唔好出街，係指唔好離開屋企呀
你地而家個個以為唔好出市區，
大量人湧去郊區做乜野呀？
屌你郊野公園就無菌唔會傳播呀？
係咪想一獲熟啊？屌曬你地幫on9老母！

推

有道理啊
尤其是無揸車個啲 你搭交通工具咪又係會被傳染
唔好以為去大自然個地方空曠啲就無事啦